有無人真係試過對kpop idol打丁射出精?

自問做唔出

淨係睇都射，根本打唔到

Deepfake

睇吓醫生好喎

i have sinned

唔係D fapcam點黎

@慘過返印度

彩瑛幫我打到出就試過

清你識野呀

我打到你返印度就有

你真係有病 一個藝術家隻手用黎幫人打丁?

地底泥一個

Ching ho ball

好撚鍾意嗰啲唔會J
麻麻地鍾意嗰啲就會J

Ching J who

IRENE DEEPFAKE

痴撚線咩

IRENE老師

所以果D人真係有病

咁用腳

你真係有性上癮病

彩
講笑啫

下課後叫我去教員室

成日睇Fancam睇住佢地射

講笑都唔得 雖然彩好浪漫

朴孝敏Fancam

彩真係正ge

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #移民走資 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案

我真識揀老婆

sixteen開始已經鍾意

潛力股黎

我幫定延打丁打到佢射精

潛咗唔知去邊了

放馬過來

被浪費多年了

彩幫我醫

唔會j

全部都係

我太太非醫生 請你早日求醫

我彩=一個浪漫具創作力藝術家

Ching正人君子

師兄識嘢

Deepfake不了

你試改對男團打丁應該就得了。

講得好

邊度有得睇

用過IU DEEPFAKE 射哂比IU......

IU兔女郎不得了